睇到聽日和理gay post啲留言令我想退出呢場運動

六月到而加，其實你哋知唔知有幾多hehe sheshe上前線，我哋都有份被捕、有份為香港出一分力。同志同樣地仍然係一個比政府帶頭歧視嘅一群，但我哋都係香港人，都為緊香港出一分力。

我無唸過呢個時候會睇到啲咁嘅留言，香港人講到自己有幾大義凜然，一切係我眼內呢一刻都覺得好嘔心。睇唔到就算爭取到民主之後，同志平權又可以有幾大進步。

而家唔係要你變gay, 只係想你明白有啲人天生就係咁，仍都冇得揀，佢都係要生存，都係想擁有愛人嘅權利。唔洗你支持但請你唔好侮辱人哋。

我認識包括我在內嘅同志社群好多都有上前線。但呢一刻我正式宣布我退場啦，原因係我對呢班口講民主自由但個腦仲停留封建思維、極度自私，為嘅就係有人比佢歧視、杯葛嘅一班所謂黃絲感到好失望......

最後，撐嘅請繼續撐。明天11.16愛丁堡你哋加油...

推

對你地黎講 搞屎忽既自由比民主更重要👍🏻👍🏻

岑子杰已經係gay啦

仲有hocc

根本gay 界9成黃

手足你有我
之前fb有個post話叫大家分享香港重光之後想做咩
我想comment 「結婚」
最後都係冇

三毛死開

5毛blocked

收皮啦三毛

陳自全被無視

新風向

手足唔好介意
連登已經比人滲透咗
同以前14年高登一樣
第一句係「不了」
我好撚有印象呢句
雨傘後高登d 行動post 個個都係「返工 不了」

慢咇如空氣中存在

起咗底啦
返去繼續淘寶啦仆街

真心唔好理連登
連登同外面世界兩回事
平行時空

我係直
但係聽日見

死gay佬收皮啦 公司有個中大基佬

日日網上9up支持香港 popo死全家 中大是我家

自己日日去旅行 同另一個基佬屌屎忽

嘔心至極

香港日程表10次都唔知有無出一次

但我敢肯定 基佬集會佢一定會去👍🏻👍🏻

其實唔單止呢件事...
有次銅鑼灣放tg，有隻大老鼠喺後巷焗到跑出街典下典下，個身不停抽搐，見到咁其實我當刻真係不論佢係益蟲害蟲都好，我都只係想佢無咁辛苦。唔知關唔關我做醫護工作事啦，但一般有同理心嘅人，我唸睇到個畫面都唔會好受。
當我幫老鼠沖水、嘗試幫佢搓下嘅時候，我無為意側邊發生乜事。到結果老鼠都係慢慢越嚟越虛弱到軟攤無晒知覺後，我怕老鼠嘅朋友喺旁邊同我講，話有對黑衫夫婦，男嗰個喺我隔離講咗句「吓，6uo，老鼠都救。」

當刻我好嬲，同時忍唔到淚水係咁流......
我相信每個爭取自由嘅香港人都應該係本著一顆同理心先會受到激發而走出嚟抗爭...至少呢兩件事之前我仲係咁唸。

暴大陳宿嘅雀仔，定係白鴿，抑或係比tg射中而死嘅雀，佢哋嘅命同隻大老鼠都係一樣，無話邊條命高貴啲㗎！
我真係好嬲好嬲......

屌你老母 唔止gay 仲要痴撚線既

我輸

同加泰一樣啦，去既去，唔去既唔去，無必要嘈

冇示威集會結社自由，點搞性小眾運動呀？
冇民主自由點樣推動平權呀？
社會唔重視人權同尊重多元，點樣促進平等呀？

手足我撐你 聽日見

你去死啦
同志有咩錯啊，佢地只係按自己心底嘅意願去行

無意得罪
支那呢家爆緊鼠疫
你對大老鼠啲同理心可唔可以收返起先

都兩個禮拜前啦⋯⋯但求黑死病真係滅到支共啦
我都有好小心做好protection先去掂嘅